下屆朱heidi都DQ埋

留意返小麗份判詞

已經準備整死埋朱Heidi

雖然佢明明係左膠